關於Y-3鞋

有冇人覺得Y-3鞋個包裝做得好好
買鞋又送鞋袋 又會有多條鞋帶換
對鞋果D質地又做得好好
相比其他炒得又貴果D鞋 Y-3真係冇得輸

搞搞下y3仲平過adidas

好正常,半個designer brand, D鞋一定係咁既包裝

又唔係咁講呀 Y-3原價都貴好多啦
加上Y-3質地真係冇得輸

Y3 D DESIGN真係好難襯,除非經常著忍者裝
但係佢D料真係靚過ADIDAS好多

起碼比成3000蚊買對Y-3鞋都覺得值呀
其他咩包裝都冇 仲要炒得貴完全唔多值

agree D料真係好掂
同埋加上真係覺得Y-3鞋真係好型

淨係鐘意qasa high

out曬啦

想問，多條鞋帶你幾時換過

點睇呢隻色
利申：kyujo low fans

我意思係起碼比多條鞋帶都叫做誠意姐

有qasa同stan zip

著得殘會換,因為佢D鞋帶有打蠟

防塵袋幾靚

個防塵袋教覺得好撚型

其實得qasa, pure boost 先屌得過

pure boost triple white

pureboost都想買純白 想知依家邊到有得買

快樂使用中

3000?
非減價時都係2200
減價果陣 1600都有

年頭特價買 1.4k
D料對得住呢個價
不過鞋底好快蝕
如果原價真係不了

同一對鞋會唔會再出
見到個鞋底蝕左少少好心痛

過左季唔會再出

我都係呢個價買

轉少少款啫 好彩y3係越轉越正冇需要留戀舊款

反而覺得蝕咗仲好着 原裝太厚同埋接觸面太細

大家喺邊買

都唔係，最想要以前既qasa low, pureboost zg 黑白

依隻色堅靚

係未要買細 半碼

有冇巴打著緊 kozoko high?? 好唔好著

唔洗

著開nike 唔買大
一開頭未插鬆 要2隻手用晒力去著
而家插鬆叫好少少

我公司大把貨，不過新出果d一入貨就賣清曬

咩貨先

最新果d，涼鞋款好大腳先著到
樓上果對好多倉低貨，遲d應該低過批發價，好彩y-3仲未變公廁

今日見到觀塘D-mop 有特價qasa high

呢對有全藍色 唔撚掂

呢個款好型，高幾cm

我公司好多名牌都係批發價
平到比人話係咪假
我員工再折

放相黎睇下先啦ching

對qasa high隻色認真覺得幾靚

兩對qasa
一對triple white
一對tiple black lux

兩對qasa一對xray low

上網or twist sale

仲著緊Qasa high 都ok 幾舒服 出街唔太多人撞。

留名

成日想買返對，有啲真心靚

但真係乸脷唔捨得

矮唔好著高筒款
同埋第一次好難穿隻腳入去，非常高難度動作

依個應該係多數人著y-3都會遇到既問題

搵我買都得，一定平比你地

利申我唔係sale冇錢入我袋

巴打新舊款都有？定主要係當季款

有咩款?同埋有冇女裝?

衫褲有冇

有咩款？

但係啲大陸仔真係著得好核突

做過y-3

邊間店？有興趣

留名

巴打有冇pure boost

之前係街舖睇中呢對
但賣緊2780
之後搵波特先生買
計翻港紙千六有找 重要免運費
岩岩上去搵翻張圖見到80英鎊 圍翻港紙八舊

呢對不如買RO X ADIDAS LA

個人喜好啦

又太大舊

有冇巴打岩
全新皮版Qasa UK9
專門店價4790 朋友送唔岩碼
平放
有意留tg

呢對點賣

巴打邊個網見到
加密放出嚟 呢款好靚

Y3係咪買real size就得
十年無買過波鞋 平時淨係著皮鞋／loafer

新舊都有

衫太貴了，香港人比較少買
主要賣鞋

得呢d渣

女款得呢對

我仲未見老闆，叫佢平d賣
自己問我有冇你個碼

全部最平1600AROUND
你可以做到幾平呀?

我落雨專用鞋 qasa全黑+防水噴

未問老闆，依家係1690

1690-1500

防水噴用邊隻

著緊Qasa 同 pureboost

想問下 Y-3 W QASA ELLE LACE
會唔會偏大偏細?
我Y3 pureboost 著 us7.5 岩岩好

想問 y-3 kozoko high 洗唔洗買大買小啲？

呢對比較難入，其他客人都冇話偏大定細，不過你地都可以上黎試下

其實啲qc好垃圾
都唔知有咩咁好吹棒
除左啲qasa,boost嘅款其他根本無人望

間鋪係邊到?

鐘意唔理out 唔out

對y-3 pureboost幾正咁

Qasa好焗腳，透氣好差

呢到講

我見到佢啦 問完即走
新款想要咩可以講聲，我問佢會唔會考慮入貨

老豆

搵唔到

有呢對

賣曬

幫你地講聲先

正常size

endclothing qasa 1445

麻麻地好著

$2000 有冇人要

我有墨綠色 我覺得鞋面好厚

Qasa high

Kozoko low買唔買得過?

其實呢對而家仲有冇得買

順便問下 qasa尼龍面應該點洗

求同

想知R8果隻防水好唔好用

Y3 sandals 點睇 涼鞋好選擇？

冇其他

好大腳
得番47碼

幾時會retro對黑白pure boost

上網睇都係得呢對
即係黑白除左2手就冇得買啦

其實呢對係會出定其實無呢對

pureboost 齊色留名

見過外國網預訂

對鞋底黃到

有無link 我淨係見triple black

其實pure boost 全白上腳點，就咁望前面pat嘢唔太順眼

有意 pm 我please

巴塞聖日耳門巴打

有冇人試過落雨著qasa high

依家著緊

感覺如何

我通常落雨先著
因為佢個尼龍面都幾跣水下 落雨著都冇濕
除左上次黑雨同八號之外
亦係我d波鞋最防水嗰對

全白pureboost us10 有無人要？1800$

補圖

y3 fans

我冇親身試過

但係你有冇噴防水？

有興，留tg

有邊對炒緊，我叫老闆入貨，佢成日鳩入貨

巴打

依對有無

TWIST賣緊千一蚊
不過無乜碼

利申：sales

噴左LP喺唔係膠d位
但係咁春大雨又水浸噴乜著乜都冇用

有冇巴打知purebosst crystal white邊到仲有us 8現貨，大概幾銀到

我都想知有咩碼

我見過有d款900蚊，但我老闆都唔減

你係邊閶Twist見到?

批發商已經賤賣

你地等得我都冇問題，如果再減同你地講啦

想要睇其他款定問資料

我次次都係喺Y3 英國網買，首先佢定價已經比香港平，跟住等佢做7折既時候，再用埋一個7折promo code 即係折上折，個價真係平到笑，之後用buyandship 寄返香港

平時ultra boost著開45 買qasa high洗唔洗預大半碼定買返正常size?

Promo code點有架

正常size,因為有彈性

岩岩上左英國Y3 , 個 promo code仲用到
快D買啦! 有好多貨做緊7折再用promo code 7折, 勁平!

係，非常焗，每次著都出晒汗，著完對腳好臭

本來仲諗住買 諗諗下都咁焗唔好買算

但其實係舒服嘅款又幾好，只係衰焗腳，不過我本身大腳汗，就算著普通波鞋都會出汗同臭，只係呢對嚴重啲⋯如果你腳汗唔大應該問題唔大嘅

留名學野

你係邊隻qasa high

等佢出

依對ok

呢對點買？

9月中/尾出

邊個網？

呢對幾正

同問

2000

搵到了

我覺得算係咁
唔太焗 對比我平時著果d

Kozoko low 白色點睇
腳背會唔會睇落好貼

師兄 仲有冇

邊間twist? CWB?

呢對我有大把貨

$1000 都唔洗仲express shipping

摩牙

係邊買？

想問下個size 係唔係同adidas tubular 差唔多？

正常size 就OK ，我冇tubular 唔太清楚。冇咩偏大偏細

有，不過貴囉

呢對睇就靚 試過上腳覺得好難襯

碼數建議去試下 我著返Y3pureboost的碼會有啲啲窄 要大半個碼先覺得舒服

感謝巴打

其實哩對係咪重有？
邊到有重有us8 ? 同賣幾錢

尋日CWB twist 最細US7,$1580，你可以打去問下有無us8

Pureboost遲啲出全黑

好想老闆入貨，我好想買

兩對都係唔洗一千就有

著過qasa high 1k係抵買，但好重 唔太好著

諗緊買藍色對boost 舒唔舒服

邊度買 1k都唔洗

忍者裝 除左rick owens 仲有咩推介
利申 唔識

marni

11

好過黑綠

有冇人去官網買過?
我啱啱喺UK官網買左對鞋但係幾日都未出tracking no.
Order detail 寫
We have received the information regarding your order, and it will soon be sent to our warehouse.

係咪正常?

Pish

係 佢地唔係日日出貨 等多幾日啦

想問下呢個袋香港仲有冇，都冇咩見人放..

sorry 錯post

Thank you 驚上左假網買

有冇人知y3 pureboost係咪true to size. 平時ultraboost 3.0著 US8.5, 先唔先著大/細啲？

入貨講聲

等緊Y3 SS18

開始冇創意

今年都有呢d元素，冇曬特別

諗緊入手咩色好

pure boost幾錢

白色啦
之前都想入

3290

邊到有得買對pure boost

好正

想出對

黑色qasa

做緊y-3?
Tg me:

可唔可以加埋我

見fb group 有pure boost 26xx
係咪依對黎？
仲想問 同is knit有乜分別

定係同一款黎 ？

新果一對qasa high幾正

都ok 但布料改左唔太想要

自從買左對qr run
之後所有鞋都係y3
qasa high qasa sandal kohna
外國網買真係堅平

邊個網買

邊到買可以平 見樓上話$1000都唔洗

一千蚊唔洗個d款 送比你都唔會要架啦

Ching 係邊買？

前幾日搵到對2015 qasa high全黑 仲要靚價

where

750入左對

主要英國既網係最平
最出名既波特先生之前啲價仲扣埋vat
可以話係港價6折
當做埋seasonal sale
某啲款可以1000都唔洗
不過依家佢地個價仲要俾英國官網貴左

係上網買 二千搞掂

波特先生係咩黎？人定店 點搵佢？

笑出聲

又核突又樣衰 送都唔撚着

難分真與假

香港y3上季款有6折

想買qasa high triple black
邊度最正？

邊到? 香港y-3專門店?

哩對好型
有冇人知仲有冇得賣 幾錢到？

noci香港官網做緊1974

yes
你去到問下邊啲有折

又話限量3000對

係上年行完個17ss catwalk就話3000對優先發售
但年頭真係賣17ss就大貨供應
有錯請屌

呢對之前一出又話限量又盛

又搵極都無Us10.5

後來終於搵到即狗衝

屌 返到來發覺好難襯 長短褲都襯唔掂

未著過出街放上網賣 $1500 都無人要

依家個個網都有 吹漲

有冇link 想睇睇
Thx

高達鞋預左難襯

pure boost 黑白色好正 想買

望真又真係幾似高達

有無巴打要 HKD2100/1
42/43/44/44.5各一

Future low 好著啲定Qasa high好著啲？

想問下pureboost個碼應該買大定買細
nike著開us10

如果adi 細半
你nike us10, us9.5應該ok

邊買平？
見最平都2400

邊度會買到pureboost knit zg 黑白
勁靚

睇完呢個post 即刻拎返對qasaboot 出黎著一著

請問邊度仲會有 $2100 樓下既 pure boost triple white ?

個鞋底勁易蝕

第一對Y-3

我有個10年前m3 斜揹袋， 而家用番會唔會好畢？

Sor, 係y 3 斜揹袋

呢款紫色